緊急情況 呢兩條新聞結合埋睇

1、港澳辦：示威者為恐怖分子
2、明居正：中共可能會犧牲柒婆或高層
大家知咩事未？
要諗定如果真係發生，嫁禍我地，點應對？

明居正「透視中國」：香港局势紧急预警 【0009】Decoding China 20190812

push